香港成為德國逃犯天堂

#BREAKING Germany suspends extradition treaty with Hong Kong: ministry

今年香港成為幾多個國家既逃犯天堂?